有個白痴糸旺角西洋菜街跌左銀包

個白痴係我女朋友
佢大約糸7:10pm-7:20pm
糸旺角西洋菜南街(譚仔三哥往青春無限果條路)
跌左個Jack Wills銀包(格仔紋卡片包)
銀包內有佢既八達通同身份證
仲有7xx蚊左右
希望撿到既巴打/絲打可以交去警署
已經報左警 但警察話旺角跌好少機率搵得返
裏面啲錢可以唔要 懇求大家撿到可以幫幫女朋友
連登有愛

系

糸

聖誕快樂

系系系系你老母

系 你老母
抵撚死

糸乜撚野啊

如為你打留咗個“係”字

幫你推
等多啲人入嚟系你老母

又5系系又5系係
meh尼+

糸系係糸系係糸系係糸系係糸系係糸系係糸系係

邊間u有白痴系？🤔

我以為你話自己條女白痴系

少你老母

系你老虎
抵你唔見

系你老母 抵撚死

白痴閪

抵撚死 糸你老母咩

識唔撚識讀個字 衰撚過系字

下次開post小心啲

閪

Show Blocked User - 我女朋友對我極好